任何巴打，一有肺炎記得狗屋報警

跌銀包又好咪都好，去報警